澳門宣布禁止非澳門居民入境，不包括中港台！

來源：方向報